有無絲打一齊去日本 我出機票酒店 其他AA

徵1名絲打

你俾張機票我得啦
酒店可以唔洗

UO幾舊水就一張雞票啦， 住東橫in好平

PMED

東橫太細
唔太方便絲打

一齊訓?

自貼睇下相頭先

搵免費雞呀?

以色列包八晚

其他乜都唔包~~~

有興趣絲打留 IG.

留名要機票

酒店我自己搞掂

利申 真絲

我出西
其他你出ok?

我全包 有意pm

搶食？

房入面有私家溫泉嗰d

有鳩絲打得唔得

我全包外加五千

Very good la 吓話

我全包加多送一個人

旅遊伴侶

連登咁多闊少

去日本咁平
儲下$都可以做到啦

北海道？一人一房ok

要請埋人喎

如果買咗再後加就好難平得去邊。